明明自由派先係最貪錢，iPhone XR都出埋，點解佢地成日屈trump貪錢出賣國家？

iPhone XR都出得到
毫無原則可言
又出埋Max格硬推高revenue
唔止Apple, Disney同FB都係為錢奶共
啲愈係推崇全球化嘅企業就愈貪錢